請人根本本末倒置

個個都話無經驗唔請
屌你個閪
你自己都唔畀人攞經驗
又點會有工作經驗
如果係經驗豐富又點會走嚟見你份工
一早穩定咗唔會周圍揾工啦
成個社會根本就本末倒置CLS

利申：失業

想以最底人工請最優質員工

其實你有道理
但快d接受現實

亦都好睇你interview點答同應對

+1